如果屋企人有事

如果有個屋企人差出面錢 你地會唔幫佢還？ 數目唔大40k左右 究竟要點做呢

想問下廣大既連登仔應該點做

有能力第一次就幫啦

睇下衰咩，賭錢既話叫佢含撚

因為咩事借錢
邊個借
同咩人借
自己係咪做緊野
本身自己有冇負擔

唔好問on9 野啦 話明屋企人

Btw 40k都還唔起？

卡數未找 有問財務公司借 好似同fd搞生意衰咗

佢好細個 無儲錢 幫 我又無能力幫 但唔會想睇住佢死囉

40k邊有咁易死呀
會俾人斬咩
叫佢自己返工慢慢還啦

唔好睇得40k 好多
唔係啲咩大事情
叫佢打工慢慢還

幫得一時唔幫得一世

連登真係好多小朋友